熱廁入到第三球 落樓下7仔買十隻嘉士百歐冠盃亨自己個頭

黑你就黑啦 入波

Ok

？

樓豬我們到了

樓主
thx

我宣布樓豬已爆頭身亡

咪走數

落左 職員話d歐冠杯比利迷捧走哂

取消

樓主畀狗屌